Jensoo in your area~

Blackpink裏最鍾意依pair，佢哋啲互動好有化學作用，Jensoo shipper

牙秀我愛你
我的牙秀最美～

樓主就識貨

最鐘意依張

Jennie望Jisoo的眼神，Jennie只會對Jisoo流露這種眼神

最愛Jensoo了

你睇牙幾開心就知

拖得咁sweet

Blackpink in your areaaaaa😄

巧 g持樓主

其實係冇左個鞋抽閪已經成團昇華晒

我朋友話佢地之間好多勾心鬥角 係咪真？

岩岩岀道果兩年應該多啲